老老實實，經過三上悠亞一役，仲有冇人夠膽吹奏iphone保安好，冇bug之類

如題
利申：條仆街如果被人拉返差館我第一個開香檳慶祝

Ok

up 10.2

一定唔係完美

但比an好九條街

偷名狗好撚賤

An機都唔會好似iPhone咁開段片就收皮啦戇鳩仔

屌 10.2已經冇事啦

我好少參預因為bug 而攪到部電話有問題既踩人或互踩post, 不論Android 定 iphone 都係. 因為以前都係寫code 搵食, 知道一個program 係無可能無bug. 有大有細, 係睇下邊個搵出黎先咁解.

所以回答樓主既問題, 唔會吹奏 iphone 有無bug. 不過係保安方面, IOS 係設計上係確實好過 Android. 因為 IOS 自閉系統, 佢係自閉不過亦因為自閉所以sanbox 晒d 野相對安全.

Memory leak同保安有咩關係

爆ram咋嘛

唔理個機制點on9都好
可以整到人地部機一時之間用唔到就已經係保安問題

An機一開機本身已經收哂皮

呢d摟屌post你打咁長冇人睇

又未到保安 係bug姐 除非你話睇完段片可以偷你資料

幫IPHONE搵BUG,不如收錢賣返比IPHONE仲好

姐係你屋企門口突然比好多人塞住 一時之間入唔到門口就算比人爆格？

用緊iPhone， 覺得好大問題

搬去政事台

iOS 10.2 fix左個bug啦

留名學野

順你老母咩
an 機打機lag 到系咁
比你一開頭順 用多兩個月咪又係收皮